{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061105",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047291",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 놀러와애견동반펜션"
    },
    "text": "こんにちは。洪川に遊びに来てペット同伴ペンションです。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理を禁止しています。 また、器物を破損した場合、損害費用が発生する可能性があります。 ペンション内は禁煙区域になっています。 その他にも無料Wi-Fiが提供され、客室と建物内で禁煙が可能です。 カラオケを利用したい場合は、1時間当たり20,000ウォンの料金を現場でお支払いいただくことになります。 バーベキュー場を利用したい場合は炭とグリルをレンタルでき、2名基準で20,000ウォンであり、追加人数の場合は5,000ウォンが追加されます。 ご利用時間は17:00~22:00と定められており、当日現地にてお支払いください。 ただし、ペットの重さが10kg未満の場合のみ可能で、匹の数に制限はありません。 すべての客室では猫は入室できません。駐車は可能で、無料でご利用いただけます。 客室では調理が可能で、客室内には炊事道具や食器類が備えられています。 また、トランポリンは2号、3号、5号、12号の客室で利用でき、キャンピングデッキ1~8番にはそれぞれ電気と冷蔵庫が備えられています。 共用で電子レンジ、電気ケトル、流し台、トイレ、シャワールームをご利用いただけます。 ブルモンをご希望の場合、火鉢、薪1網、手袋、トングが30,000ウォンで提供され、薪1網は15,000ウォンでレンタルでき、すべての料金は現地で決済する必要があります。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "洪川ペット同伴ペンションではどのような調理が禁止されていますか？",
            "answer": "洪川ペット同伴ペンションでは肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "器物を破損した場合、どのような費用が発生する可能性がありますか？",
            "answer": "器物を破損した場合、損害費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "洪川ペット同伴ペンション内はどのような禁煙区域ですか？",
            "answer": "洪川ペット同伴ペンション内は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "洪川ペット同伴ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "洪川ペット同伴ペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カラオケ利用料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケ利用料金は1時間当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は2名基準で20,000ウォンであり、追加人数の場合は5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場のご利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場のご利用時間は17:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットの重さに制限はありますか？",
            "answer": "ペットの重さが10kg未満の場合であれば制限はありません。"
        },
        {
            "question": "猫はすべての客室で入室できますか？",
            "answer": "すべての客室では猫は入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理ができますか？",
            "answer": "はい、客室内で調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には炊事道具や食器類が備えられています。"
        },
        {
            "question": "どの客室でトランポリンを利用できますか？",
            "answer": "トランポリンは2号、3号、5号、12号の客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "キャンピングデッキにはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "キャンピングデッキ1~8番にはそれぞれ電気と冷蔵庫が備えられています。"
        },
        {
            "question": "共用で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "共用で利用できる設備としては、電子レンジ、電気ケトル、流し台、トイレ、シャワールームがあります。"
        },
        {
            "question": "ブルモンを利用する場合、料金がかかりますか？",
            "answer": "ブルモンを利用する場合、火鉢、薪1網、手袋、トングが30,000ウォンで提供され、薪1網は15,000ウォンでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "料金は事前に支払う必要がありますか？",
            "answer": "すべての料金は現地で決済する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 660
    }
}